PD / 快叉火牛集中討論區(2) 美國已過人權法 港共等核爆

#2 PD 火牛推薦
Apple 原廠係最好信仰
30W USB-C 電源轉換器

spec: apple 冇俾

18W USB-C 電源轉換器

spec: apple 冇俾

Promini
ProMini Qs105 PD

105W, PD Output 1: DC 5V 3A, 9V 3A, 12V 3A, 15V 3A, 20V 3A 60W max.; PD Output 2: DC 5V 3A, 9V 3A, 12V 2.5A, 15V 2A, 20V 1.5A 30W max.; QC3.0 Output 3, 4: DC 3.6-6.5V 3A, 6.5V-9V 2A, 9V-12V 1.5A

Magic-Pro ProMini Q5PD

80W, Output 1 (Type-C): DC 5-20V 3A max., Output 2-5: DC 3.6-6.5V/9V/12V/14.5V/16V 3A/19V 20V 3.5A

ProMini Qs60 PD

60W, PD Output 1: DC 5V 3A, 9V 2A, 12V 1.5A 18W max. QC3.0 Output 2: DC 5V 3A, 9V 2A, 12V 1.5A 18W max. Output 3, 4, 5, 6: Smart Charge - Each 5V 2.4A max

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

#3 type C 叉電線推薦
Verbatim

Apple 原廠係最好信仰

想問下iphone想用快叉 最平又work既方案係點？

有無巴打買咗Native Union嚟試？求評價

紫米好似唔錯

綠聯套裝
有mfi
85人仔

可唔可以有少少骨氣 唔好淘寶 我知係會貴好多

我都唔明點解隻火牛先20幾蚊，條線仲貴過佢不過見係大牌子應該唔會有伏掛，最衰冇三腳頭

verbatim 1.5m typc c 幾錢

verbatim 好似無1.5m, 得1.2 同2m
最平見118, 138

verbatim 呢隻用黎差iPhone Xs, iPad （非pro），同尿袋（sony 10000mah）會唔會有危險？

利伸：非常重視安全，因為會放喺頭頂差

有冇黃鋪推介

Apple iphone11係咪可以用ipad個12w火牛充電？ 除左apple store邊到有得買？

參議院幾時過？

各位巴打有冇旅行用多插頭PD牛推介？

ipad 2019用跟機配件叉電好慢，有乜改善建議?

你可以試下問fd借pd牛試下係咪有真快叉

Apple 野 乖乖地返士多買

V記唔使驚

有無支援到note10 45w？

另外想問，佢個power input 係算幾多A？
即係佢會食左個牆插13A 既幾多A？
因為個牆插拖左個拖板出黎，黎緊會插暖氈，怕overload

拖板計埋總W數

總W 數點計 / 點睇？

大家點睇呢個牌子，我indiegogo左呢個supermini
有10000mAh，18W pd，同埋好細舊

當你一個牆身蘇，用一個拖板，氈用2000w, 2000/220, 用左牆身蘇13a 既9a, 仲有4x220=880w 用，你個charger 最多咪100w

個樣

明白

夠細，pd 差電話比我之前既momax 冇咁熱，貪佢有兩個usb a 15w慢差，平時用慢差，趕出門先用個快差，快差都有30w 夠食有多

請問你喺外國定香港入手？
Native Union喺香港最齊嘅我淨係識連卡佛，有無其他香港可入手店舖介紹？想睇睇實物先

有d拖板背面個max loading會mark max 幾多A
有d就會mark max 幾多W

Verbatim PD

呢隻有冇人用緊？ 唔見佢有香的三腳版

咁細？ 幾多w
驚爆炸多

買咗，真係好細粒，打算旅行用
三腳我收咗隻Apple 18W返工放背囊
好鍾意5W可以摺埋腳嘅設計

ProMini
利 打手冇錢收

一定要原廠先有45w
***驚爆炸

香港買幾錢 100？
如果香港用 係咪加個3轉2就得

我見佢咁細粒想買

買咗條Verbatim 1.2m
打算買多條30厘米，唔知點解覺得呢款線應該好難暗斷，感覺好似好耐用

我買咗呢隻

貪佢隻腳可以收埋
去旅行/飛機用

咁細粒但係又3轉2好似有D反智

2腳定3腳????

我特登買兩腳
香港出街唔會帶插頭

Native Union Smart Charging Hub PD

不過唔知store 有冇實物

我之前行過都唔覺有

呢d 玩design 預左差唔多價錢，始終唔多鋪入

但係佢有好多款無線差電板賣

iphone 既無線差慢到

我意思係Native Union呢隻牌子響apple store入面

問下sales , 可能收埋左唔知係邊

其實我本身用緊Native Union上一代非PD嘅charger，以前通常睇啱幾個items就一次過喺Mr Porter或者End Clothing訂返嚟，平過喺連卡佛或者Native Union官網少少

同期新出嗰個無線尿袋都靚仔，更加需要feel吓實物重唔重

巴打有無用佢嘅wireless charger？我用緊，但係感覺唔到佢叉iPhone係咪做緊fast charging。佢無標明mfi認證，但係外國有人話得有人話唔得

而我就好純粹覺得收得呢個價，仲要Apple Store都賣佢哋嘅產品，quality同兼容性有一定保證，無理由唔做埋認證，等Apple開通埋fast charging俾佢哋

但係唔使理有冇mFi

兩腳應該無得收腳了
之前Anker Qc2.0, 3.0就有

網購，深水埗唔知有冇

有d唔係好明
拎anker 30w果2隻打個比喻

其實 qc 3.0 同 pd 果2款有咩分別嫁?

除左一隻腳可摺 大家用起上黎 差電速度都可以support到18w 快充?

最簡易去分
PD 係iphone用快差
QC 係android 用快差

所以如果用Qc 3.0 插頭 加 type c to lightening 線 叉 iphone11 係出唔到18w output？

無錯
如果出到嘅話佢就唔使分兩個制式

了解

用MacBook pro火牛加lightning線叉iPad 會唔會傷舊電

係office長擺 先用得著

Office都用唔著 成日睇手機

有時打機 連埋 藍芽controller 好食電

我都等緊pd 充頭 運過黎

用緊Sony 18w PD牛 正常唔錯

其實香港邊度有三腳插轉插(十幾廿蚊個隻)? 行幾間電器鋪都唔見有

日本城都好似有
但係你咁做會唔會多舊魚

香港買成set 快叉， 差唔多兩舊水， 淘寶紫米， 100頭左右

唔會 ipad 會自己鎖

ipad 6th係咪得10w

2018版係

最近買左隻 XPower DCPD2 75W 2 x PD 3.0 比 Mbp 2018 15" + iPhone/iPad 同時用.
有60W+18W輸出, 加一條AppleWatch同三合一既雜錦線. 無得輸

有冇呢類 又有pd?

唔夠信仰
買咗罪大18W PD $98蚊 有伸縮腳
叉iPhone 11 可以去到21W

2手入？

咁正

好彩11食唔晒30W
如果唔係真係會心動買Apple隻30W

個套幾正, 咩BRAND

全新嚟
係 Price.coom 搵型號“UCH32C”
得一間 自己搵

pd用係android食到快充,但最高只食到14W左右

三日一充,用第二隻牌子60w快充牛,用左9個月左右,電池容量得返90%
頭50%用緊36W左右充

18W牛但 iPhone 11 去到21W？

無可能21W,但iphone用18W好足夠
我用60W同18W快充試充iphone,速度根本無分別
ipad頭50%有明顯分別,60W明顯快好多

本身想搵18W 牛 見罪大平 買黎用下先 又大廠

Ipad點睇電池健康度？

我早幾日買左google 牛，如果遲幾日買，我應該跟你買罪大

Google 邊隻？ 如果Google 可 好似 Google 比較好？

我隻anker nano iii 好似仲未運到 搵日出mk 買sony果隻先

缺點就大隻，略重

都有呢隻 叉 pixel ,Nokia 唔錯

冇關係架喎, PD識自己調節用幾多W, 就算我拎條Pixelbook 45w牛去差, 佢都唔會拎晒45w

但用錶 iphone 係可以上到21 22w

有冇d可以換插頭嘅推介
依家用開ipad牛
去旅行就換當地用嘅插頭

喺特賣場買咗呢隻，加條baseus type c 綫一插部thinkpad 燒撚咗底板 都唔知我唔好彩定咩

咁慘? 我見連登好幾個post都話特賣城賣呢隻係原裝野黎

9成9條baseus 累事

係電腦裝iMazing

高w數盡量買靚線同靚牛，如果唔係真係喊出黎

我都係睇完先走去買

我見佢有2m 先買，諗住長啲叉電腦方便啲

明明喺屋企試叉咗一次都無事，點知攞翻學校一插就出事

我用緊verbatim 2m
so far ok

咁大獲...我都買左一樣google加baseus 差左一個星期部thinkad冇事

咁睇落部thinkpad qc有問題 thinkpad有冇換機俾你？

我用左一個月，暫時都冇試過有問題...

BTW, 電腦線唔好貪長，本身 USB 線唔預屈得勁，
太長好易出事

平時正常電源線粗咁多唔係冇原因的。

好平，原價要399
早d見到你個post我都買sony
google隻牛好大舊

仲諗住過幾日去買隻叉部 ThinkPad

原裝個65W 火牛好重

買線係咪verbatim 最好?
今日係執笠倉買左條線 用唔到

我都叉緊x1c
雖然平時用MU 多

睇你認為點為之好
又人嫌硬嫌彈

我自己就覺得係香港有代理黎講質量價錢算係咁
好過有啲品牌又爆又披口先

體積細 叉起上黎 有d熱

吸引喎 可惜兩腳

其實pd手機用qc火牛充電會唔會有問題？

用緊anker pd 2 60w 好撚細隻

依隻伏唔伏有無巴打用緊

45W都夠力 又有PD WC 細細隻

巴打你最後有冇整翻？lenovo有冇話係咩整壞？

我覺得 基本上要差到2個device 我情願買隻大既 desktop charger ，一次過4 5個port 最方便

我有時旅行都帶PowerPort 叉 相機 幾部電話 尿袋 咁

反而 差一個device 既想盡量細 方便隨身帶

Btw 有冇人 用緊 4 5個port (包2個pd) 既 desktop charger 求推薦

本來 想買anker pd4 atom

Total Max output 100 w， 有2個pd （每個好似 support 到100)加 2個 usb a (每個12w output max） 但無黑色

另外有睇過 Promini qs105
max output 105w,都係2加2 ，pd 最大可以行 60+30 另外2個usb 可以support qc3.0 (18w) 牌子應有無咩問題 spec好似對我黎講仲ok ，我常用device 最多差30w (notebook 已經好少用）, 係舊野體積比較大

仲有一隻 xpower dc4pd
max 99w, 一個pd （support 60w）+ 3個usb (qc3.0 x2 (18w)加 普通usb a) , 少一個pd 頭 同埋牌子唔多熟

Pd4 唔知係咪有問題 周圍都無得賣 淘寶都無

Google 就見到有批貨有事要回收

除左依隻 係咪得ego做到100w?
有冇巴打用過？

淘寶有 598人仔 但我都google過新聞 比著我 我會香港買

另外想問下 如果叉一般Apple 舊device.( eg IPhone 6 ,iPad 6th gen)用usb a port ,係咪都要睇間廠有冇 付合apple協定 要出到 5v 2a /2.4a

我用緊舊果隻anker PowerPort6 普通power IQ 行 5v 2.4a 無問顯， 但如果上邊果隻pro mini 佢 usb a port 全部都係 qc 3.0 , 叉Apple device 會唔會唔support

其實主要係叉iPad 2018 , 如果叉唔到12w 真係要買anker

promini qs105 兩個usb port 都係Qc3.0黎 , 再唔係濕鳩d 要買多條pd to Lightning 用pd port 出12w

一般 不過我唔習慣叉過夜 一般都係用到2 30% 就叉
只係如果真係買promini果個返黎 個qc3.0 port如果真係出得5v 1a 叉iPad 會有d 灰 ,不過我相信一般都出到2 /2.4a既

頭先行入d電腦舖問d sales 佢照盒讀 出到5v 3a 嫁eo

anker 個 PowerIQ 都食唔到 10/12w？

Btw 姐係要預左中伏心態先可以買 諗諗先

anker如果出黑色已經買左

試過用apple 原廠18w 叉iPad 2018 同10W 速度冇咩分別

係 因為iPad 2018最多support 10定12w

要iphone8.plus 打後（A12)先support 18w

其實10/12w 叉電我都ok 本身用緊 anker 6port usb a (max 60w) 都係咁上下速度 係換手機 用得pd 想換埋個 desktop charger

Pd port 無問題 一定可以

但如果qc3.0 port 做唔到 好似anker power IQ usb a port咁叉10/12w落 Apple device度 就要諗諗先

我公司用緊18w叉電話 同 屋企叉12 都覺得有分別

我係怕換左新既desktop Charger, 個usb a port仲要downgrade 返去 低過12

全屋企得一部Android 行到Q.c. ，或者等我做下白老鼠買隻黎插下 睇下佢行幾多先

幾錢

冇啦 lenovo 原廠講話most probably 燒底版 換嘅話$3000+ 拎去新高登問都報$2000 咁部機本身都用咗一段時間 所以最後都係上新蛋買咗新機

iPad 2018 唔支援快充，買左都無用

pd叉電係咪真係會傷舊電多啲?

Usb a 係咪support apple 2.4a?

Quick Charge其實係咪收緊皮？
我見d新機都係支援qd多

食唔到18w 一定 但一定可以過5w

多過5w 某程度都叫

買左個 power z 遲下插黎睇下

或者應該咁睇
QC 原則上跟死Qualcomm
所以如果長遠淨講量都一定係PD多過QC (至少notebook已經唔會係QC先)

但有係咪代表有PD 就會完全無新機再支援QC
咁就係後話

用imazing睇部Iphone 電池健康度有103%

今日舊野到左 答返你
USB a 插頭係支援 Apple 2.4A

倍思的尿袋 有冇人用過

我都想買呢隻差thinkpad + iphone x
唔知有冇問題

2個pd 頭 應該都可以一齊出到45w （thinkpad 係45w?)加 18w

不過你都頭預佢會有返咁上下熱

你呢隻應該係qs105? TypeC 係60+30
可以typeC 1 叉thinkpad typeC 2叉iPhone

岩岩睇完thinkpad 65W, 係咪已然好咗皮

唔係嘅 因為你部機唔會長時間咁扯足65W
爭5W 可以唔計

有無d係細細隻，有一個pd 60w, 一個qc3.0,一個普通usb既charger?

見好多都成45/60W
想要有PD 同埋只係叉電話 耳機 尿袋
有冇邊款好用？
預1xx~2xx

google 有隻99$ 深水步
真係幾抵屌

你真係想好足既 anker atom 4 2個pd 頭 加2 個usb a
Total max output 100w ,2個pd頭最多都可以行100

依隻唔係有問題？
見amazon都冇再賣

隻qs105 就算唔用都會熱熱地 結果去旅行先會帶去用
真係帶小好多野

充mbp15+iPhone x + Apple Watch + 尿袋
MacBook 唔係full load 插住用都充到電 過夜乜都滿哂啦
但係成日迎住燒左間Airbnb 客死他鄉

佢比我用anker 真係比較熱

我都只係插緊 1個pd 18w 加 2個 usb a total 24w total 40w度 對比我用anker 插4個usb a 熱

如果寶係full load 真係唔知

雖然佢官網仲有 不過穩陣起見 可以選擇其他
佢之後又出一隻 1 +3 total 65w (pd support 到45w) 但覺得實用性唔太大 3個usb a share 20w

差notebook 加一部12w 第3部device已經食唔足

我見星際賣799

之前買左隻大陸 愛否F1. 人仔129
Max 有75watt 我覺得好正
重點有兩個type c pd 一個60w 一個18w
出差一流， 我經常同時叉15"mbp 同iphone 完全無問題
我之前帶一隻 apple 87w + anker 5 口pd 重到仆街

隻愛否真心ok

繼續用番promini 105

淘寶聽日賣5舊水

蝗國牌子黎？

其實長期450人仔 不過 出過事 不了

anker 不嬲都係

深圳公司 靠扮外國野打入 美國amazon

想搵隻安全出名牌子唔安全幾靚都係假
上年消委會好似話momax anker promini 唔知邊隻出事

無線「尿袋」充電期間自焚！

昨晚10時半，吳小姐於家中桌上，為MOMAX iPower AIR 無線「尿袋」充電，未幾「尿袋」不斷冒煙，猶如乾冰般透出陣陣白煙。吳小姐立刻手持「尿袋」衝出走廊，棄於地上。惟「尿袋」仍然冒煙，有街坊目睹經過，被嚇得目定口呆。約3分鐘後，「尿袋」終於停止冒煙，但已燒至焦黑扭曲外殼彈開。吳小姐恐再生意外，遂將「尿袋」棄於垃圾房。

至凌晨約5時，吳小姐到垃圾房查看，見「尿袋」完全冷卻，才取回「尿袋」。惟「尿袋」嚴重焚毀，部份零件外露。

吳小姐指，上月14日，她於旺角一店舖，以約260元購買MOMAX iPower AIR 無線「尿袋」。她指，從無遇到類似事件，直言「嚇餐死，好恐怖，錢銀事小，命仔事大」，幸當時無將「尿袋」「叉過夜」，否則發生火警，後果堪虞。吳又指，該「尿袋」價值不算便宜，僅使用數星期便出事，質疑「尿袋」安全問題。

Promini好似都出過事？

其實我一直唔明 點解電器野會淘寶咁on9 叉死機/過熱爆炸都事少 燒房事大吖嘛 點會貪幾百去淘寶

Back左個試下先

A10x 30w都得

2.4*5*4=48w
Pd 30w
78w再當佢效率差到得9成就87w
87/220=大約0.4A

Verbatim咪又係啲大陸odm
唔明有乜好吹奏

咁有咩牌子 唔係大陸做 又值得推 介紹下

唔係話唔買大陸嘢，只係話verbatim都係貼牌，唔洗特別捧佢啫

買咗隻momax 18w
一個c一個a output
單用c差iphone11
19分鐘由 25>53
算慢定快

正常去到80%前應該都快 之後就唔會有18w output

咁嘅速度算正常？
我唔知有無買錯伏嘢

Apple 原廠果隻 40->80 半個鐘左右

Oem貨同大陸制係兩回事
當然oem都有分qc好定差

回應返咩牌子最穩陣
Apple Google或者其他usbif認證火牛(但通常兩腳) 完

verbatim 係odm囉，買支那廠嘅嘢，再貼個logo上去

我知呀 我回緊你再上面嗰個

有冇一隻PD2 45W,Anker得兩腳

有無PD 線推介 for iPhone

兩脚有咩問題
加個轉插

想要細粒

想平就買倍思 綠聯
想靚就買apple

平平地又靚買 紫米

macbook用？

d款有3脚

Avita Pura佢原廠勁大隻

睇岩咗隻Anker GaN

有冇巴絲試過infinity-pro？
呢隻似乎唔錯

V記 係個位巴打都推薦嘅

線有GaN?

問咗JD，佢話普通Anker線得

呢隻旅行用安唔安全？

用緊4port 表示冇問題

type C 線要PD快充最好買 belkin 同綠聯(有USB-IF既) 其他牌子大陸線有機會充爛個插頭

有冇邊隻係香港都有得賣,唔想淘寶

旺角星際，ssp黃金大把你揀
我就買開verbatim

我都係Native Union用家，諗緊入唔入呢隻新嘢

ssp特賣城呢隻差iphone11得唔得？

有PD就得

btw買得dd點解唔買紫米

唔該青之前無睇到紫米呢款，會再睇睇

想搵隻叉到mbp 13+ipad pro 10.5+iphone 8+ qc3.0既火牛
好似有難度
有睇過qs105，唔知仲有無其他好選擇呢

啱啱入咗，但未有60W線，未試到速度

巴打 唔好慣左充，係叉呀...

Ldnio

而佢攞嗰啲oem貨淘寶/amazon仲有大把
小心睇路

有幾個同事貪平買左呢個牌子個d 1開2 1開4火牛
只可以講佢會好快壞咁一兩個插頭

好靚
啱啱趕到尾班車買咗

新入ipad pro 10.5
假如我想要快叉係咪入一隻pd牛加type c to lighting 線就可以?

係

倍思既野好垃圾 好睇唔好用 有好多product直情係false advertisement

你當佢係平價大陸貨咁睇啦
只不過係近兩年個包裝靚左扮上菜姐

有人巴打試過momax pd牛？可以支援iPhone快充？

追左陣post

咁樣呢一set o唔ok? 想要200內既pd插頭好似冇咩選擇 而家我簡呢隻係咪要自己配返條三腳線?

已經係行貨黎, 唔駛自己配三腳線

新ipad pro 已經轉左type c wor

10.5唔係

以為講新model

Verbatim呢隻5 port牛我用緊，佢只係30W，未到有啲45W-60W咁大火數

thx 見d圖冇以為唔包

冇budget所以入舊野

多謝提醒 不過只係拎黎差ipad 30w岩岩好

哦 i pad，因為如果係mac book，揀啲大火數嘅牛會好啲

搭單問吓
用2017年MacBook Pro火牛叉iPhone，有無快叉功能？

因為我無用mac book pro吖air嗰啲，但查番2017無 mac book原廠好似都係25W或30W，叉今年i Phone 11絕對無問題，我印象好似有款mac book支持100W快充。

*2017年 打錯字

有 一樣係PD牛

可以 但係momax quality麻麻地 同埋得一個port

sony uch32 la

要去足 PD 87w output 而又多port 係咪唔多選擇？

本身用緊ProMini QS87

但就得一個type-c頭

美馬anker做緊特價 atom４60鎂

呢隻唔知好唔好用？

有 caldigit tb3 dock
估你講得87w output 都係以為mac為主 不過佢唔係主力做叉電

廣告就賣得幾多 如果佢真係足100W 又ok嘅 但最緊要唔好走數 同埋見到係跟旅行頭又使唔驚香港唔啱插

見佢有電流錶幾過癮 想試下
而家用緊小米電源3 10000mah

終於忍唔住手買咗，但係勁on9，早排black friday官網有折唔買，喺連卡佛用正價買

有冇人用Gan 既叉電器？

我都好想買

聖誕我估應該都會做特價

請不推文 謝謝

得一個usb c

如果用黎叉macbook, 會唔會慢過非快叉～

macbook我唔好記得有幾個型號可以支持100W，買都盡量買65W到80W嘅牛。不過如果話多數長時間插住嚟用，30W慢啲都無所謂，電池慢叉點都對電池壽命都好

電淨係敢買大牌子

運番落黎170蚊 抵玩wor

sorry for 淘寶
之前用aukey,有qc3.0 10個叉電口,冇pd ok嗎?

自求多福

用左好耐較未出事,改左個插蘇做3腳

中國的會爆炸

沙田100毛個女仔舊尿袋都用左好耐架...

個件咩事 未聽過

吓 尿袋xpower 有前科定 叉電頭先

頭先google唔到起火原因 我諗我同其他新聞撈亂左 因為成日火捉都係尿袋過夜出事

不過咁啱見到呢篇睇到好嬲

好似唔關叉電機事

有腦又點做到藍蛆蟲

應該voltage唔啱
充唔到

係差電呀巴打

頭先想上你post個yoho買，但google到呢單新聞 仲有邊度差唔多價

觀塘間友和係黃定藍

睇price 其實出面都係呢d價錢 我都係喺出面買左

邊度有$178?

想買個充laptop 既尿袋，起碼要40w 輸出 有pd
但睇anker 好似無

有興趣，有團？

有好多間都報呢d價

omnicharge

大牌子

開個tg?

Tg group i mean

momax um11 好那大舊

4個頭 點都有返咁上下size 喇 仲要total 65w output
如果做到 anker pd nano iii 果隻size 但 45w , 比你用都怕怕 一定熱到傻

氮化鎵 會不會好的

新買咗個ego air ally 4 in 1尿袋

個尿袋10000mAh，但我用嚟叉部11pro max，試咗幾次擺低唔用電話，10%-20%叉到100%就用晒尿袋嘅電，想問係咪唔正常

11pro max 3969 mAh
3969mAh x 80% = 3175.2mAh
即係10000mAh尿袋新買返嚟就得1/3電量？

7日內拎番去換
qc仲衰過屌米

infinity ego irainbow xpower其實都係垃圾oem大陸野

unwire都係垃圾內容農場

坦白講 比起oem貨屌米唔差嘅
買佢好過買anker aukey嗰啲
但最好都係google Apple

唉，聽日拎上去睇下佢個一年保養有無得換個新啦

請問各位ching點睇呢隻

單頭可以去到60w
又比較細
市面上好似冇咩呢隻款既火牛賣

你要充咩,淨係一個C頭,定一定要1A1C
60W

換完可能好快又漲電

我想要淨C
最好有60w

一係APPLE 61W,入面散熱做得幾好
你個隻好似同Vebatim 60W PD 2 Ports差唔多 Vebatim 就平D

唔好咒我啦，六舊水架

Mu two 點睇，超薄但出到63w

ego 好似選擇有評測 真係幾伏

諗住佢可以一次過叉晒pro max, apple watch, AirPods，夠晒方便

係喎原來Verbatim 都有
可能係同一間廠oem添

唔出奇 大家轉來轉去

6舊水買ego

本身無研究尿袋牌子

見佢10000mAh, 又有type-c 18w pd,又有無線同時叉iphone, apple watch，仲可以同時叉埋airpods，好正好方便咁，就買咗

電量唔係加減咁計
尿袋差手機要做升壓會有損耗
3.7v x 10000mAh ÷ 5v x 93%＝6882mAh

差PRO MAX大既就1.7 次 不過都唔會差一次就用哂

巴打有冇一開始叉滿舊電先用？我個尿袋都係用ego，用咗幾年都冇事喎

Ego 永不錄用。

啱啱發現多樣問題，叉apple watch隔廿幾三十身就會斷開一次叉唔到，過一秒再叉過

係個尿袋真係有問題

借問聲，你地都話咁多牌子OEM，我見全部牌子都係OEM貼牌， 包括Verbatim ，Momax ,都淘寶搵到晒。 咪其實個個牌子都一樣？

設計有問題，唔好花時間搞，無乜用的

想團購
十個咁買平好多

叉pro max行pd既話efficiency未必有93%咁高

見幾平買左嚟用

用呢條數計，我個新尿袋叉pro max得43% efficiency

aw算唔算係低電量設備？

真係小心啲好。巴打

d扮日本牌子

仲衰過屌米

呢個仲衰過Magic Pro...
小心使用

聖誕新年Promo: 買滿$300包順豐！

Type-C PD 5-20V 61W Max
1C3A，原生美規，附送專用2轉插（歐規、三腳英規）旅行方便。 (沒PPS及中國OEM廠不喜勿買, 一般情況絕對夠用）
PD快充Surface/Mac/iPhone/Notebook，實試足料足量，歡迎即場測試。

原價$329，現特價$239!!

有意:

更多優惠特價：
+$40/條 Galaxy Note10+ Type-C to Type-C 原裝線
+$90/條 Type-C PD to Surface Pro 1.5米線（適用於Pro3/Pro4/Pro5/Pro6/Pro7/Go/Laptop1/2/3/Pro X/Book1/Book2)
+$120/條 原裝盒裝Apple Type-C to lightning PD快充線(水）支援PD快速iPhone 8-11

火牛Spec:
Type-C 可單出61W Max
出45W, 當3個USB-A 共輸出6-15W
鎖定出 30W, 當3個USB-A 共輸出> 15W

Input: 100-240V 50-60Hz 1.5A
Output: USB-C PD 5V 3A / 9V 3A / 15V 3A / 20.3V 3A (61W)
USB-C QC3.0 3.6V-12V 24W
USB(orange): QC3.0 3.6V-12V 24W
USB(green) x 2 : 2.4A

唔好係度賣廣告揾食

其實簿既設計好多時d socket位都唔岩插...
太貼地插唔到 開會枱個拖板槽又插唔到
買Anker atom pd1 30w MacBook pro都慢叉到 細細隻勁方便 不過俾人話大陸牌子

如果尿袋壞咗都想試吓呢隻，巴打們有冇用過？

淘寶都有 搵食行遠啲

係㗎
不過有啲牌子收貨要求高啲qc做足啲理論上會安全啲嘅

有冇啲有C x 1 + A x 1 / 2 verbatim 1C 4A太多

到最後就會縑佢好撚大舊同麻煩

呢個

想請問下2 port 3 port 5 port (假設都係同一個brand. 我打算買verbatim)
如果都係一個type c 頭，當我同時叉緊1 C + 1 A, 咁2 port同5 port 係咪冇分別架？
因為我見5 port都係200內, 買5 port係咪冇任何缺點？

要差iPhone 8+iPad mini5,zenfone 6
momax um11 夠唔夠用？
iPhone 8用pd係咪同用iPad mini隻牛差唔多快

iPhone 8 可以食到 PD 18w
iPad mini 5 硬件同 iPad air 3 一樣，應該可以食到 PD 30w

有分別,2PORT W數大D,同時充2部都出到快充,當你一部行緊QC,一部用係PD
5PORT一齊用就會轉普通充電

邊度買 幾錢?

下真架？
我都買左

呢個先岩
我買左
伏？

Click 都唔駛click吖

infinity吖 可以歸類同電腦火牛嘅GTR同級

仆街
即刻掉左佢

我仲有個叫promini好似
ok?

好好多

岩岩睇到呢個，唔爆嘅話幾正，細細粒有45w

轉三腳好大舊
momax 造工好劣

anker 穩陣啲，至少佢要賣比美國佬

淘寶 同 香港買大劣牌子野咪又係果間廠出嚟

自己淘集運抽你十蚊
好過比班靠中國貨搵食嘅仆街賺

樓上就有條賣中國貨嘅仆街

呢個好野嚟

睇spec正嘢喎
仲要夠細個 好似係

好野黎

單頭 USB-C 點解唔睇呢個？
不過最衰呢個唔係香港三腳

單頭pd 緊係買散貨場google 45w $99

邊到買到

叉其他device 都出到usb pd ?
最驚佢又係得自己產品先用到

好似係
睇 spec 個 part 唔係好似一般 pd 火牛

99咁平會唔會爆炸

google貨 品質有保證

唔驚google
驚散貨場賣假野

Total 買左兩個， 其中有一個冇插住叉野個陣 係好靜嘅環境會聽到 滋滋聲

但依隻好重吖

真定a貨？

有無d 2C 一個可以出到45w 一個出到18w

好似有人影相EMAIL過GOOGLE話真
但隻野充某D裝置有D大電流聲

呢個好似同特價場$99 個隻 Google 45W 一樣

我有隻係冇叉野嘅時候就會有

ok. now using

我都搵緊 好似得promini 同momax 66w
我想帶去旅行所以考慮緊momax...

淨2c 有冇

想搵平平地1c 2a / 2c 2a ～ 個c出到18w差電話就得

隻隻唔同，我而家用緊O個隻

佢係得一個 port QC 3.0，一個 port PD，
其他只係普通 port A...
四隻 port 同時插晒的話 (notebook @PD+ 尿袋 @QC + 電話*2)
扯盡 75W 的話已經幾熱..

單係差macbook已經好熱

見到啲價錢係
4 > 3 > 5 ports嘅好唔明

4 ports $4xx
3 ports $2xx
5 ports 反而唔洗$200就有？？

我應該係頂盡都係同時用三個窿（1C+2A?)，買5 ports係咪叉得冇咁快？

3ports

4ports

5ports

btw 我應該都係1 iphone + 尿袋/風扇仔 嗰類micro usb嘅野，會令iphpne個type c 都變慢叉嗎？

其實睇你點用

如果你有機會好多野同時叉 （我就旅行都會帶既 所以我一帶買4 5 port total output 高果類）

如果你黎黎去去都係得2個device

Iphone比盡18w pd充， 尿袋都係大部份 18 qc3.0

Total output 45 2port 都夠用

巴打但係我係想知點解多ports反而平過少port如果 3 ports優點唔係特別大 我就應該買5 ports了

多port睇下插齊野係咪出足W囉

我4 port都3百幾wo

Total output 105 w

2個pd ( 一個行到60w m一個30w) 加2個usb a (2個分別 都係最多support 18w qc3.0）

我無mac book 得普通45w notebook 所以基本上我 4部device 用 都得

但一定會好熱

你po果隻5 port total max. Output 40w
姐係假如你pd 頭插部 iPad support 到30w 又行足快充既話

剩返個4個usb a port 得10w用

實際上用 應該差dd到喇

3 port 同 4 port 都支援 PD 60W，
如果唔係叉 notebook 未必要用到。

咁恐怖

之前唔係有巴打講話有隻sony pd牛好過呢款？

重有冇得賣

就憑消委會測試v記常年都係安全

有冇啲細細隻又可以叉switch

有無d 淨2C 又出到45w既推介下

USB電路方面，即使在正常負載的情況下，測試發現全部樣本的溫升均較標準訂明的溫度升幅上限（65K）為高，其中USB輸出電流較高的「Verbatim 5port-Travel Adaptor」，其溫升更達113K，超出標準上限74%

Sony UCH32C

Magic-Pro出咗新嘢Qs120，應該用嚟取代Qs105

都Qs105差唔多，見到賣$428-448

諗緊買依隻定Momax Oneplug 66W

利申：冇Notebook

雖然兩間係大陸OEM 但Momax個名好閪過promini

利 樓豬係promini免費打手

switch 用返原廠牛好啲 之前有巴打講switch牛個spec有啲奇怪

唔明

即係好過定非常閪呢

Sor 打少咗個差字

雖然兩間係大陸OEM 但Momax個名好閪 差過promini

Momax 尿袋成日爆炸

雖然上網睇momax隻嘢都幾足W數，但畀貴少少買promini穩陣啲

鐘意打直插呢個設計多d

用緊qs 105

正wor
但一邊差mbp, 一邊pd差iPhone ,部野怕唔怕太熱

type c to c 線 有咩牌子推介
無咩揀

人地Samsung 45w
sony 得18w

18w要買都買蘋果隻摺腳

過資料：j5create, Belkin
叉電：Verbatim
窮撚：Anker, ZMI

Sony 個隻叫做有牌子 又賣$98

Vabatim有條USB 3.2 C to C

ZMI 支共野 勿買

Imiia 有冇人用過 快差

正正經經買紫米仲好

我買左 imiia 試下

但請問咩型號

仲係度買支那垃圾

呢隻點？ 安唔安全

Magic-Pro出咗隻ProMini Qs120
都係2C+2A，單口都可以出到100W

開心使用中

hyperjuice 細隻好多
同埋大過100w應該上唔到機

大過100w應該上唔到機？

電池容量大過100 watt-hours(Wh) 先上唔到機 呢度講緊嘅100w 係叉電功率

btw hyperjuice真係好吸引

唔同 地方的 拖板會唔會影響 個差電速度

例如 屋企or office

大陸 產品 你地用加轉插？

係啊

依隻雙type c同時輸出係咪都係得60+60？

有無$300內可以叉電手提電腦既多port PD牛推介

最少4 port (1C 3A / 2C 2A) 用黎手提電腦 + 2部iPhone + iWatch
如果有5 port就可以叉多個micro usb / usb-c

平時長擺屋企, 如果可以拎埋去旅行就最好

依家主要諗緊Verbatim 65828 (5 port平款), Xpower WC4PD 同埋Momax One Plug ~
但Verbatim如果叉緊部notebook再叉兩部手機咪得各1A
同埋xpower同momax係咪都易爆

揀Promini同Ego會好啲

Conven既spec好似好勁但係未聽過

唔知點解換咗11pro之後 個Amg屎袋做唔到9v快叉 唔知係咪關部電話事因為之前部8plus都做到 求巴打解答

下, 即係hyperjuice = anker?

一樣形式， 中國人去外國開公司， 賣比外國市場

強國係做呢d低端野架啦..

之前已經係kickstarter back 左hyoerjuice, 預計今個月收到

仲有一個設計都好好, 個3腳插可以疊埋

最可惜只係得63W 65W就會衝

上面錯link

啱啱入咗部水貨xps
有無靚線推介黎叉laptop

有無人用過EGO?
我見佢出左隻usb-c 既磁吸頭，好似出到成70w

有無人試伏

想問下
想同時叉ipad mini, Switch, S9加iphone
有咩選擇?

推

想搵隻兩，三百蚊抵用的尿袋，有無好介紹？

Mophie type c 但唔係pd 橙app有平款

咩係橙app

見執笠倉有的1a1c 叉電器 85蚊 wkli design

邊間分店有得買

怪怪地

都係個句mu two個款design 如果係成日出去開會周圍走既 好多時socket唔岩插
成日周圍去就明 好多meeting room既枱個拖板槽唔夠闊.. 有時hot desk既socket又太低太貼枱 MacBook原裝火牛design都有呢個問題
如果唔係要拎住周圍走 其實要簿黎又無乜用.. 我覺得有d雞肋

純粹提醒下想買黎周圍用既巴打

Push

應該買hyperjuice

hyperjuice應該係似 macbook原裝牛 有時都頂頂地
最近去個客度我坐個位就頂住 要用個拖板

us 先出事咋喎， uk邊有事

咦 你岩! 無睇到變身相圖 sor 當我無講過

買左特賣城隻99蚊牛 想問下Samsung note 10+條原裝線係咪去到45w?

買左QS120
竟然thinkpad 同Dell 個PD都充唔到

thinkpad USB C 要60W

我部tp同dell 用45W 都可以充到

我用另一隻qs105 60W 正常充到

qs120 單PD 有100w max 充唔到
隻PD 有60w max都係充唔到

冇人討論

沉到海溝底嘅post 都推
過咗wars 先啦 呢排又冇新嘢出

大家點睇HyperJuice100w個charger諗住取代MacBook個火牛

我早幾日都俾咗錢，好似三月先到，我都想知好唔好

開始出貨見啲人話好重

好期待hyperjuice 希望今個禮拜收到

重係正常 佢話細咋冇話輕 有返100W 咁上下唔會輕得邊
如果隻牛輕你先驚 因為偷工減料先會輕啫
apple 啲牛用料足 隻隻都好重

岩岩back 左hyper
一個牛頂曬成個拖板

深水埗特賣城有個Google 45W PD火牛
$99 買唔買得過?

Anker D野好垃圾，仲要同外國產品價錢睇齊
要平嘅話不如上淘寶買好過

收到未?
我係early special, 仲未到 😢😢😢
不過收到都要消毒, 因為大陸寄出

9成假野，我買過呢d地方聲稱既sony原裝火牛，拎返屋企同新既比法國係假

買左隻QS60V, 一插電就好大電流聲, 已經冇OUTPUT都咁樣, 係咪正常? 定係應該要拎返去換

岩入手左部用type c 差既notebook
跟機係65w牛

我本身有另一個xpower牛，support:
Type-C(USB 3.1 PD): 5V/3A; 9V/3A; 15V/3A; 20V/3A

咁會唔會用唔到20V/3A去差？
直接跌落15V/3A?

唔會

個重點應該係你部notebook食咩voltage
正常跟65W牛都食20V嘅

壞左？ 我都想入隻120

個批有問題
後來上維修換左

有質趣入 巴你買幾多錢
上網見都係448似公價

應該唔使400

邊度入唔駛400？

想問下AirPods pro 支唔支援pd?

有冇評價? 之前睇過好多100W牛都話有電流聲又話試過著火

我都想知岩岩先買仲以為隻野壞，響得好緊要

反而有output果陣就冇聲, 冇output就嘈

要不停搵野插住令佢有output

買左個magic pro QS105
暫時用落唔錯
Type c 差notebook有快差

有無人買左hyperjuice ? 想買翻隻for 16用

想問下, 我本身公司用緊T490, 原裝牛係65W TYPE C PD,
買左隻Verbatim 4 port 100W個隻, 佢聲稱單頭有100W,
但係插落部T490 都係SHOW LOWER VOLTAGE,
係咪隻牛唔SUPPORT部機, 定條線?
線係VERBATIM 2米 PD, 又係聲稱食到100W

唔該哂

呢隻Verbatim 100w 我用咗一個月，我冇100w嘢，最高試過60w，就係义佢自新出嘅20，000 60w 尿袋，但發覺佢個PD好唔穩定，當你同時用另外幾個頭，就算你义一D低w嘢，佢個PD都即時降w!

我試過剩係單頭PD都係唔得

有冇試過你部機剩番少過50％電時义電度吓V數！通常越接近滿义力會下降！

我試過100%插 佢會電量倒跌
試過中間電量插 都係跌

頭先返去鋪頭試 試埋Pro Mini都係唔work
似乎係機既問題

會唔會好似qs120咁

promini 你試邊隻

120W個隻

可能係舊版
我之前買qs120都係，連我部x1 carbon 45w 都充唔到
後來magicpro 話換一隻新,就解決
依家當90w牛用都夠

但係我65W機唔知得唔得
仲要唔知點分新舊

65w 都叉唔到肯定係舊
新的連90w 都叉到, 65無可能叉唔到
qs120 個spec單頭係可以100w max

咁我係咪應該拎上Varbatim代理到都同佢講用唔到呢

一定要
verbatim 聲稱單頭100w, 但係你65w都充唔到

直到而家 邊款快叉火牛最抵玩??

Hyperjuice仲未到 屌佢老未

用緊呢隻冇投訴

岩岩search左

ego香港本土牌子黎

外國料 中國製造

有新舊分？
舊係咪即係第一二水嗰啲？

magicpro 自己係咁叫
我係第一水賣，但其實一星期唔夠已經有得換
所以應該係known issue

我應該係第一水買，但屋企冇notebook試唔到

呢個問題magicpro fb 好多人問
所以換應該唔難
反而係你即場試唔到

MagicPro QS120換貨話PCB要4月8左右到廠，貨要4月16左右先出到，我買左兩個月無用到擺左係度...

到時叫佢加返2個月保養

我個時有個同事直接拎返鋪頭換其他野

佢d野好伏

係，果陣paypal 送一百比我，再早鳥訂，最後388埋單

More??

買左個18W ANKER 連TYPE C線 170蚊

我買過佢條PD Lightning 線，差電果陣，彈出彈入。。。。

換左都係咁，其餘嘅野就冇乜野問題

Anker
支那

ego sorry 好差唔多得 唔穩定

Typc c 線ok

不過原來佢之前d 線冇apple 認證，最近果隻，正常冇問題

我都想支持本土品牌唔想批評太多。
我應該只係唔好彩撞到壞。

隻hyper juice 終於到咗

我都係啱啱到左

Backer no.幾多 我#23000仲未到

#11525

有冇開箱

個盒比想像中細

啲轉插比少少力snap落去就得

我想問下。。。hyper juice......如果我用緊pd90w, 咁係咪得返10w?

12505仲未到

For example:

If only 1 USB-C device is connected, all 100W will be allocated to that port. The device will draw whatever power it requires up the maximum of 100W. If a second USB-C device is connected, the first USB-C device will get 65W and the second USB-C device will get 30W. 65W + 30W = 95W

Scenarios:

1C Device: 100W
2C Devices: 65W (first connected) + 30W (second connected)
2C/1A Devices: 45W (first) + 30W (second) + 12W (USB-A)
2C/2A Devices: 45W (first) + 30W (second) + 12W + 12W
1A Device: 18W
2A Devices: 12W + 12W
1C/1A Devices: 80W + 12W
1C/2A Devices: 65W + 12W + 12W

明白了，thx

仆街 咁我咪重陽都未收到

隻hyper juice 10605 ship左返公司 但係星期六派 冇人收

本身諗住一隻搞掂兩隻type c, mabbook pro (80w) + iphone (18w)
點知佢係分65+30 而唔係1C + 2C max 100w
小小失望

1C/1A Devices: 80W + 12W

咁樣會唔會好啲 雖然iphone叉慢咗

等咁耐仲衰過magic pro
利申qs105用家，轉頭開隻Hyperjuice玩

用邊間派？

Hkpost 掛號

掛住等隻hyperjuice 冇留意出面已經多左幾隻100w 既pd charger

HYPERJUICE REVIEW

Hyperjuice收到了

屌 點解無袋送 我見Youtube review有兩個灰色袋仔

Hyperjuice 咪又係深圳廠仔貨咁都好J

小米60w 跳電燒左

多謝解放軍

唔記得不推文 sorry

6-PORT個隻?

係 準備入手，Verbatim 4 Port 100W PD

以下開放不推文恥笑

小米買過佢一次尿袋之後就冇再諗過依隻牌子

走電走到仆街

記得試下叉唔叉到大W

插部Lenovo P1 gen 2 落隻hyper juice 即時滋滋聲電流聲
好得人驚

有冇聲聽下
我一直好好奇電流聲係咩聲

聽朝起身錄 依家滿電
要低電量 大大力咁充既時候先有聲

好似吸塵機

忽略左風聲佢, 係得尖果隻聲係

近一兩年都買過好多款充電
Magic pro q5pd 中規中矩 不過玩壞左個type c
Magic pro qs105 無load 都發熱 有load 更加熱 擺左係office用
Verbatim 75w 長期擺屋企差電話ipad 中規中矩
Anker 100w type c 兩個一齊用會平分50w, 唔得, 賣左

Hyper Juice 100w
high loading 有尖銳電流聲 本身打算去旅行用 依家有D保留
但係平時需要跟身充電腦+手機真係一流
本身已經輕, 又唔洗另外駁power cord, 帶小條線

想快叉iphone + ipad + macbook
而家有冇邊隻有2-3個usb-c port, 最好有埋旅行頭?
thanks

新嘅有邊隻好

其實都係上面果幾間 typcC 頭通常得兩個 3個typeC 就未見過 你嘅情況最好macbook 同iPhone 用typeC 快叉 ipad 用返typeA
hyperjuice就跟埋旅行頭 不過只要有兩腳美式就好多酒店都用到

呢排好似靜咗 冇新嘢出

想問下有無支援emarker 晶片嘅usb-c to lightning 轉接頭

想問各位 只係想充iphone
Budget $200內 邊隻好（唔想用大陸野）

pd 2.0 同 pd 3.0 分別大唔大

對Magic pro q5pd有興趣
雖然我應該唔會用type c但都想問下你點玩壞
同埋有無多啲關於Magic pro q5pd嘅包膠，特別想知下面張圖左上角火牛條線有幾長

pd3.0兼容市面絕大部份充電制式

本來想買Nekteck果隻111w 5port，宜家美森唔送香港又唔想集運，可能買住隻Verbatim 75W 4port頂住先

隻promini qs60v喺無同任何device叉電嘅情況下有電流吱吱聲係正常？

我都新買咗依隻又係無output都有電流聲
你有無拎去換？

換到就換第二個model 啦
我換左頂嗝順真係太嘈

你係去promini換定買嗰間舖換

我直接買果間換第二個牌子 xpower 開心使用中

xpower邊款？

dc5pd

依隻我問過舖頭啲人話都會有電流聲，佢話因為始終係大watt數嘅叉電器
所以我依家諗其實係咪避免唔到點都會有啲聲

相對地冇咁大，我放床邊起碼訓到教
不過去啲大舖買，起碼7日有得換/退咪當買番屋企試，商場太嘈實試唔到

你指xpower 定 promini

請問邊度仲買到 pixelbook 45W 火牛?

MOMAX One Plug 3-USB UM20
係唔係最屈機火牛？

gan 火牛???

有d心動想買...其實有咩分別....叉iphone又唔會快d hahahahaha

差i phone 想快啲應該買幾多w ? 買咗airpods Pro送咗條 c to l 線

gan
細
3腳
有保養
有65W c
2個c 1個a
幾靚仔

夠18W 有9V 輸出巳經夠

18w已經極限？

佢最盡個刻都係食20W
不過完裝11pro 火牛都係18W .

無記錯既話 iphone pd最高可以食到22-23w

18w其實唔夠

重點係平過kickstarter好多

( Show Blocked User - 憂鬱嘅眼神 )

又黃色又大字體，都唔知做乜撚嘢

無smart battery case 18w+
有smart battery case 30w+

如果有smart battery case 唔同講法
至少食到 30w

細隻好用
好過買大陸2腳

仲平過淘寶

無線行動電源自燃，MOMAX指純屬個別事件！ - Yahoo 新聞
2018年4月12日 · 又有行動電源自焚事件，今次出事是香港廠商的MOMAX ... 但又怕再次發生爆炸，故將其置於垃圾房，到第2日5點方 ...

原來香港標錯價
繼續用返Mu charger 先

建議零售價 398

佢個建議零售價又真係標得誇

前幾日買咗呢隻

友和 298 wor

用緊

＄298 操作熱唔熱之前隻牛龜um10

未用過um1淨係用過um11( 用左兩個月都冇，兩個typec 就壞撚左), 跟住先買um20

吓 咁誇 你叉咩電器

我淨係叉ipad pro 同iPhone ,一直都冇問題
屋企人話用嚟叉完佢個尿袋，就壞左（包括佢個尿袋）
希望呢隻冇事

啱啱買左 first championship 個隻 60w 先出

叉iphone有冇快D

冇乜點留意喎，應該同原裝個18w 差唔多

今朝仲$218

如果apple 用係夠

岩岩收工行過見$199
返去試下先

咁都買返momax?

搵唔到其他有2個typec port, 又可以直插唔係座枱既

我用喺8 plus+ipad

邊隻吖

2C真係好少，一般都1A1C或者2A1C

岩岩今日見SSP 有隻Aukey 2C

Um20

邊區 邊區

買左xpower dc120 120w 5port 2c3a

唔知點解覺得佢供電唔stable

當我插左2條usba線only (無插機）再插usbc 充MacBook pro 16, 佢會唔比100w充電 只比60w

之後要重新插過先可以有100w充MacBook pro

同埋原來佢無用GaN 發熱量都大 （無插線佢都有少量熱）

一般滿意

Hyperjuice 4 port 100W 開心使用中

其實GaN效率相對好左，照理發熱(假設係損耗)相對應該少左

用過DC4PD 後，對xpower 印象一般般

隻
ZMI 當堂變左超大隻

我今日荃灣入左um20 $210

價錢點解可以相差咁多

其實最平見$19x, 之前預訂都係$218左右,
200頭呢個價先叫合理
我覺得係佢個建議零售價$398太高je

呢個雖然叫香港品牌, 但係香港永遠係最遲出又係最貴的

見到全部賣緊$298想問下你哋200頭喺邊度買？

我隻hyperjuice終於出貨

上面巴打係荃灣, 我就係ssp 買$19x

btw, prixe個d 好多都有價無貨, 有d 就叫你買第隻, 小心

有冇人留意過依隻

有望過
比較中意可以換腳同線
不過今年應該有更多類似產品出，再觀望下

MAXPOWER TX1200 點睇?

觀廣 得一間買＄398 傻的嗎

咁老實賣原價

係咪ssp 黃金 定福仁

剛買左隻anker 100w 4頭2個usbc ,正常使用

Anker PowerPort Atom PD 4? 幾錢?

應該係around hkd500

睇下第六張相
個芒寫殘體支文
殼個設計同果堆支廠OEM好似

叉iphone仲會唔會發熱?

都唔知你噏乜春

無iphone

但充我notebook(45w以上)都只係好微暖

依家用緊呢隻，叉iphone 都幾熱，如果新呢隻叉iphone唔熱都可以諗下

我之前有隻UM11 都幾熱
照理用GaN 除左細隻，亦應該無咁熱

剛買咗隻Anker powerport atom3 slim
PD叉iPhone 11. 兩個A位同時叉iPad同另一部電話
只係少少暖，正常使用

你意思係電話熱定火牛熱先?

如果可以解決到iphone發熱問題，咁樣真係買得過

如果快充部手機發熱, 應該唔關用咩牛事

um20都唔算好熱 wor 充手機
係咪要同時充三部裝置先熱

我試過notebook， 手機，wifi蛋一齊都唔算好熱

GaN威力 突破左發熱問題

表面積大散熱快 面積細都做到

呢D叉唔叉得起MACBOOK
如果係屋企長用有冇問題呢?
可以拎埋去旅行好似幾好咁

Macbook咩先，16吋PRO要96W, 呢隻應該冇

Type-C支援PD/QC3.0快充，最大輸出18W

好似點都叉唔起MACBOOK PRO (原裝個隻61W)

呢隻max 得18w, 睇你係咩macbook
如果屋企只係用pd 18w, 有好多其他選擇

去旅行我寧可用轉插都盡量唔用妮d旅行插

如果用開61w, 即係一般都要買65/66w 個d

唔洗諗呢隻啦。。。。除非你旅行將隻macbook牛插埋上去

直接帶個轉插算

有無人係studio A 買過呢種充電+燈？

叉得快唔快？

MOMAX 嘅話Q.LED 好睇過你第一個喎

都係10w max
當佢10w wireless charger 咁用

btw, momax出面買200 都唔使

第一個個名唔係叫q.LED 咩?

有白色揀

邊度平過200

sor9, 冇留意都係叫Q.LED
但我講個隻係叫MOMAX Q.LED FLEX

呢隻無白色
同埋貴成倍

我3月去SPP 買27X 咋啵都係, 貴過你個隻少少咁啦, 但冇白色嘅又真係

好好thanks

上prixe

um20 我充iPhone 隻牛唔熱又輕又細，$200呢個價位唔錯

請問邊到買

前面提過ssp同荃灣都有

而家買pd 牛其實唔抵，黎緊多牛會用GaN，除左size 細，仲會轉usbc 為主

追咗咁耐post，都係無一隻話真係十全十美，睇嚟都要買信仰18w
又或者um20

如果唔計大陸因素 其實係做幾好
但好多時會有假/偷工減料問題 加埋香港三腳插頭 結果都係不了

呢個真係難 每款都有啲問題
不過如果叉iPhone 就 求鳩其都唔係問題 因為最大都係得18w

有咩其他好介紹

等GaN牛 睇下有冇多幾間揀下

例如邊間會好啲？

果咗juice嘅巴打爆炸咗未？

睇自己需要買
但要留意，而家就算新啲既GaN 牛好似都未識自動分配W數。
見啲100w 2c 同時插都會2邊一齊跌落<45w。
唔識自動分配(e.g. 一邊85W，一邊15w咁）
所以除非成日有2部大耗電既要一齊叉，否則而家呢批（～6xW)都夠用。
俾個參考：我攞un20叉2016mbp ntb + iphone 8 plus + ipad air 2 大概30min 叉到每部機4x-5x% 電
如果黎緊有GaN 牛做到total output>130W, 3c1a / 4c, 又識自動分配w 數就正

但如果你係一部大notebook >8xW (e.g 16” mbp) +
新android phone > 4xW (e.g samsung note 10) +
平板 > 3xW (e.g. ipadpro)
咁玩法加埋> 150w, 就算有GaN， 短期應該都唔會有一隻牛叉得晒上邊3樣野/有你都唔敢買，都係要分返開

留名 等介紹 黃店

um20 而家ssp 係咪仲係二百蚊咁上下？

見到pricehk 要成300蚊

加粒chips 去做自動分配唔係唔得，有啲廠都已經有，但多粒chips 即係又大隻左
而且個max output 都係要跟返個standard
例如total 120, 就算分到117+3, 係咪真係有需要

唔好信price, 好多都有價無貨，去到就叫你買第隻
睇price 啲comment就知

事實上買得大W數既多port牛主要都係想叉埋notebook,
好簡單一部mbp 16 + 部iphone，而家啲牛就算100w max 都係出得45W+18W=63W, 咁同買隻65w牛無分別。
如果要full power 差mbp 就要單口插，咁要多port 黎做乜？
所以而家啲多port 大w 數既牛定位上有啲尷尬

如果以某品牌隻90w 4 port 牛為例
1 pd時 最多90w, ; 2pd時分別係60+30
當然可能會有個問題係點解唔5+25
呢個就應該同上所講的standard 問題有關

另外我覺得要睇所謂大w牛, 係單port大w, 定係total 大w
當然新的牛有好多都已經單port 可以用到max w

而且亦要考慮用途為先, 如果notebook 優先的, 咁當然係以大w 為考慮
例如有d notebook 用低過某個w數會差唔起, 或者開唔到機

total w數大, 多配搭, 多port 只不過係代表隻牛的彈性
我估計好多買多port 細隻都係為方便彈性
正如有人話買隻多port 大w牛咁貴, 點解唔用番原廠隻牛

尋晚出去黃金睇，間間都賣緊280以上

之前有人話荃灣有
我就係彩虹買

12月尾買左verbatim PD尿袋，少用
今日type c 差唔到，check左唔係線問題
跟住有燶味，保養都癈事，處理左佢癈事有咩事

前幾日買左 MOMAX oneplug (UM20) 琴晚type-c 差住 notebook 一晚, 幾"辣手" (上網睇過75度都算叫合標準) , 岩岩試差 其他野, 冇差電反應.
聽日試下差其他野, 再講...

咁點解唔用保養 宜家係佢qc有問題

我驚未去保佢就出事
有味出加keep住有溫度

似短路晶片傻咗

買左v記pd 5合一個隻 兩個月都無 pd 個位壞左

有無PD 尿袋推介🤔

要幾多W?

一晚係差完都仲好熱？

等隔離台仲成日有人話香港大牌貼牌賣得貴
買OEM係平呀，壞左啲錢咪又係返度

係, 辣手(唔係一般嗰種暖手) 線都換過黎試, 依加知 type-c port A 已經冇能力充電, 要換貨.

其實呢, 如果呢種技術仲未成熟, 不如唔好出兩個type-c, (消費者唔應該買到一件咁唔穩定產品) 我預火牛係一樣好穩陣嘅嘢黎, 佢咁樣, 我肯定唔會諗呢隻牌子先.

我覺得係個別品牌問題, 多於整體呢種技術問題

等多排應該會有好多廠出GnA

有冇人見過有 timer功能既 cable？ 定時斷電防過充個種

都唔明點解無廠出摺得嘅三腳
對腳真係好阻訂

有,不過得D雜牌出
咁不如自己用TIMER插蘇仲好

標題好outdated

係咪要轉新post 寫中国已過國安法

唔怪得知搵極都搵唔到

um20 我實測過，
2個C一齊用，好似無45w+18w

關於七一我是咁睇的

點都搵個71 post pin

用緊momax one plug 66w想買呢隻細隻好多

如果講size，momax gan 65ww可能仲細隻

如果好似slimplug, mu 個d 設計, 無記錯應該拎左專利

V 牌其實都係OEM

唔計價錢/品牌, 細隻(例如GaN)同可以盲插應該都係新趨勢

似新iPhone 果個都好好了

apple隻18w pd牛一樣

買左momax gan 65w
貪佢輕巧啲
等送貨中

放公司超好用

用左好用嘅就買多個放公司

太熱唔想出街買
上HKTVmall買算

398買?

大汗撚唔想出街逼

好耐冇入呢個post
點解會變左推momax

除非搵到一隻可以外觀同價錢, 性能, 揮得贏佢, 如果唔係我諗暫時都係得佢, 雖然我曾經光顧而要換貨.

手上有一個momax 45v , 個usbc 有時都唔係好穩定。

不過真係平

不過而家我有覺悟, 屌那星如果差個電都要咁撚麻煩, 重新比我再揀, 我寧願貴啲, 起碼穩陣啲.

睇錯por..hub

以前用momax都試過要去保養換返

用冇年半就燒左好熱好才冇著火

Xpower

Verbatim用左2年都無事

好在買之前搵到呢個post

依加睇緊Verbatim同Anker

新post topic
連登仔全力支持國安法

暫時GaN charger都真係係momax 最細
UM20 比 Verbatim 個隻3port細舊
係唔肯定佢QC 如何
同埋樓上有人話輸出唔足Watt 數？

你地都冇睇spec
單port usb typeC 係65w 20v/3.25A 唔中就落咗去45w

多port
usb c1極限 45w(保證)
usb c2&usb A就輪姦5v/3A

如果三孔齊出 就係45w+15w 極限60w

聽聞入邊一樣

考慮緊呢款

都係搵5 port 為主

主要有一個port for MacBook Air

其餘四個備用

今日做咗陣功課 Anker係支那牌子 即刻放棄

我係見 #745 有人話c1+c2唔足45+18 咋

有朋友用緊成日吹奏，仲要買兩個

用verbatim暫時情況，充電時隻牛係唔熱
不過充電每次插機，都要一兩秒後先有電，唔知係咪GaN設計要等下
仲有c2 & a share幾煩，其中一邊充完電抆走都影響到斷電再轉輸出
有時個a插usb燈

想問下，假設旅行用
我用呢d有port既旅行轉插

外面再插momax um20
有無問題，watt 數有無影響
其實貪佢有fuse

明白咁樣玩法係貴同埋有d 多餘
不過自己經驗覺得旅行8字腳hub未必最好用

同佢寫個有4重安全保護系統有無關係

無問題不過插到好撚大舊有機個聚到個插座會鬆

呢隻未必差得起MACBOOK AIR
4PORT新個隻仲好,而家好似仲平左

pd要時間傾計

所以最理想係um20 size 配可換插腳

我仲以為呢款已經夠做

以為單一用一個port應該差得起部MBA

利申:冇呢方面嘅知識

應該唔關pd事，c1一插即用但c2要等，就算usb a冇野share
apple隻pd牛都一插即用

扯開少少
大家對普遍既牌子點評價

本地：
Xpower
Promini

非本地：
Verbatim
Anker

唔知點解我隻verbatim 兩個type c 頭， 要好彩先可以同時叉iphone . 要不停抽插幾次先得

邊一款要撞彩先充到

$200內 想有3 port
評價好d既
有無邊款可推介

xpower 同 infinity 真係也不吊

用到一個月都當贏

用嚟叉咩先得

Sorry 唔記得講

Iphone
尿袋
同1d 立雜野 風扇/按摩筆

淨用TYPE C果個都得,但插多幾件野可能會好慢但買5PORT無理由淨用1個

頭3個都係貼牌貨多

如依4隻嘅話
Promini 或verbatim > Anker > xpower

Promini 評價唔係都一般般咩

我見之前有post講過下

個人喜好啫 咁話晒香港嘢嘛 雖然都係貼士嘢居多

幾百蚊一隻magic pro火牛用用下著火

用緊2款Promini年幾未有事

電子嘢有時都要睇手勢

不過係咪曾經有款叉尿袋會調返轉尿袋叉火牛

多謝通報我會留意一吓

我自己覺得anker 都係大陸野，同埋偏貴
Verbatim 貼牌但睇佢d 產品認證個d 做得足d

頭盔
如果以叉電技術來講 anker係行得幾前

但信心就真係唔會係佢首選

點解想搵個唔係made in 支那 都咁大...

旅行買d唔係你果款轉插仲好
一大舊野，酒店d插頭有時唔好有咁大個位俾你對
特別3,4星酒店，設定on99咁

飛利浦好似有隻旅行插，有埋45w pd 頭，3A1C，
剩用佢又得，上面再插其他牛又得
但呢啲旅行插去旅行/臨時用2下就得，長用感覺唔太安全

講起旅行叉依個應該算唔錯

打算等佢特價先買

Anker係大陸野

重有Aukey都係
死都唔撚買

嗯 Anker 同 Aukey 寧願Anker了

更新!實測
um20,2個usb-c 一齊出，大約都可以45w + 18w
幾足下
單usb-c 我部notebook都食到55w

多謝分享, 之前都想搵個USB計, usb type-c 計, 深水埗行過沒見, taobao 又冇其他野搭單, 想知你咁差法,個火牛 熱唔熱?

呢個USB 計喺旺角電腦中心見到有間鋪有得賣

都幾熱

上年已買

Promini = magic pro

貼牌嘅嘢

成日都想買呢d 細細舊測電流既野
邊到買好？

公司用緊
無投訴

total得40w, 略嫌低咗少少

我通常叉兩部電話加尿袋，有時加多把風扇
可能要求唔高所以無咩問題

我想搵隻類似嘅，可以換唔到插頭嘅8字線，但係總output要高啲.

最好有兩個USB A support qc3，兩個USB c有PD 。用GaN技術可以細隻少少

有齊呢幾樣我即刻買三個

Pro-mini ps105

唔該巴打